香港終於去到政府想點就點既地步 好開心

加油繼續腐敗落去

完全回歸